你地班人係未癡線架

小弟岩岩放工返屋企
係富泰一路行一路聽到有人係度大叫，就除低耳機想知叫緊d咩
結果被我聽到
光復香港 時代革命
好感動啊
but富泰嘅巴絲們有冇聽到有人大叫屌你老母，我親眼望到有兩個南亞係公園對住逸泰叫唔敢影相